毒撚家教好嚴, 好少蒲, 又唔識溝女; 畀frd串: "你識溝，就唔會溝件咁嘅嘢返嚟啦"

認識了張祺忠逾半世紀的建築師陳梁材早前到高院作供，他事後透露自己一直不相信張會殺人，他最初從朋友口中聽到張殺妻的消息時，第一個反應是「邊個衰仔喺度搞搞震惡作劇」，他看到新聞後才開始慢慢相信，但仍覺得「唔係吖嘛」。陳希望張「可快啲出返來」，並與子女團聚。
據陳所說，張為人「nice（友善）到不得了」，在朋友圈內深受歡迎，舊同學與張見面時，仍會與張「攬頭攬頸」，而且張自小家教很嚴，很少「蒲」，又不會「溝女」。陳更指「佢（張）識追，就唔會追件咁嘅嘢（死者）返嚟啦」。
陳只知道張與死者英國認識，估計二人應是同學，但沒有參加二人在英國的婚禮。陳只見過死者3、4次，死者給他印象是「好多事、好插咀」，陳也知道「佢（張）同太太關係唔好，但人哋唔提就費事問」。陳不評論張的家事，因不知內情。
張被捕後，陳擔心張得不到支援，故即時聯絡律師希望可得知其情況，其後得知張的子女正協助他，並聯絡到張的兒子，提供協助。陳認為張的子女均「好錫老竇」，特別是張的女兒，差不多每天均會探望父親。
陳表示，一班朋友均很關心張，有朋友到法庭聽審，連他在內，約有9名朋友不時去探監，又與張以書信聯絡，平均每月1封，現時已累積至30多封。張則很關心子女，每次陳去探監，張均稱「記得搵佢哋（子女）飲茶」。
陳從小道消息得知張有自殺傾向，令他很擔心。在張被捕後約一個月，陳終可去探監，當時張的心情已平復。陳形容，張於案發前變得相當消瘦和「好殘」，現時在監獄則「精神仲好」，而且有做運動，但可能是張「等我哋唔好擔心佢」。陳現在探監時會找張協助研究中樂的「五音十二律」及協助他「計數」。

你真係好愛教授

上訴呀

KC好人嚟

精神病八婆

點解教授唔扮長期壓逼同比人威脅下出現精神錯亂，而令到佢經常不能專注，心神不安，長期活於恐懼之下令到有失眠抑鬱令到教學研究既氣球仲係車到，好既情況咪入青山一排，衰啲都係誤殺姐

太慘

唔係同一個人黎

清你係咪將呢單case同許金山嗰單撈亂咗

咁撚有錢 出面包10幾廿個都得啦

屌，原來仲有單咁既野
唔怪得之前係咁形住好似睇過好類似既案件

10萬月薪毒撚嘅悲歌

連登仔：有錢就有女溝

lihkg 有post爆過 話佢老婆係英國餐館妹，真定假？

教授個老婆究竟係點 報導指係好差脾氣

係女溝嘅噉又
不過呢啲唔要就罷

之前好似話

逼佢交晒份糧出嚟（美其名 開聯名戶口）
不停叫佢畀錢（幾十萬-幾百萬）唔畀就屌9佢
心情唔好就人格侮辱佢

毒撚硬食臭婆娘

毒撚係咁樣

呢鋪一定支持教授

下 我係毒撚同窮撚都識叫雞啦 發洩下 教授唔係要教呀嘛

偽毒可恥